{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159756?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 라온펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 定員の料金であり、超過人数が発生した場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加料金は宿泊しなくても適用されます。 最大人数を超過したため、入室を拒否された場合は払い戻しできません。 ペット同伴の宿泊施設でなければ、ペットは許可されません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理には若干の時間差や誤差がある場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。 宿泊施設はIPTVとWi-Fiを提供し、キッチンと客室は禁煙です。 プール、カラオケ、バーベキュー場、売店及びコンビニがあり、駐車が可能です。 ファミリー渓谷も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "超過人数の場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過人数が発生した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても適用されますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室した場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊施設でなければ、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設を利用する場合は追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差や誤差がある場合がありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供されるものは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設はIPTVとWi-Fiを提供し、キッチンと客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはプール、カラオケ、バーベキュー場、売店及びコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "隣接している観光地は何ですか？",
            "answer": "隣接している観光地はファミリー渓谷です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 534
    }
}